其實裸辭有乜問題，一定要工駁工？

做咩偷AC,開D咁既認真POST

衲dee有冇試過為咗叫雞裸辭

裸體就有

駁工擺到明係騎牛搵馬
而佢地覺得駁工先正常
Hr幾撚on9

今次你又有啲道理

工駁工有咩唔好？
又唔會冇收入又唔會空窗好耐

自問可以吾做半年得吾得先?。。。我吾得

吾你老母